覺唔覺道德撚阻礙左醫學發展?

如題, 各位巴打有冇意見?

你冇貢獻自己個腦比人研究點解你咁on9都阻礙左醫學發展